不割蓆、不譴責、不篤灰真係咁難？

我知大家好嬲，但我都忍到今日先日先出post
你哋喺度屌自己人有用咩？
唔好同我講係三毛藍絲帶風向
得佢哋會下下咁多正評？

今次運動每個人都有付出
只不過有人企前d、有人企後d
而家每個人出得嚟都係受住警暴同被捕嘅風險
肯行出嚟都係自己人
唔好再分咩和理非咩勇武咩full gear cosplay

希望大家都可以抱住「唔完美，可接受，但要改善」嘅態度共勉
唔好下下開足火力屌自己人
我哋咩都無，只有咁多位齊上齊落嘅手足

Tui